港島收工依家仲可以點去？

黨鐵封左站，最近係咪得番旺角？

船？

推

中環灣仔搭船去尖沙咀

船